香港除咗要爭取「準時放工」文化外

仲應該要將車程計入工作時間

同意

不同意

準時放工+變返朝9晚5已經收貨

準時放工已經夠
車程時間計埋入工時我驚屯完天 新界北嘅連工都搵唔到

利申 新界北

今晚落公司樓下食個飯再返黎OT啦

我覺得香港奴性咁重嘅地方
全面五天工作周係無可能
所以我依家只係希望可以有準時放工文化
同咪放咗工係可以拒絕接收
任可有關工作嘅訊息

不嬲淨係睇唔覆

公司包車費
OT 包晚餐的士錢

爭取準時放工帶返屋企再做過
我要日做18hrs

我唔覆班腦殘唔識做最後都係累到我